自己歷史自己寫：香港人抗疫史

咁啱立到wiki呼籲大家公正持平咁編寫武漢肺炎
入去一睇，發覺講香港嘅篇幅都歸類咗喺中國入面
仲得鬼死咁短

Domestic responses

National responses to the 2019–20 coronavirus pandemic

希望英文好啲嘅手足幫幫手
寫返part屬於香港嘅段落
公正客觀持平咁將香港人嘅自律，對政府嘅不信任，以及政府嘅無能
一一記載喺wiki上面

如果大家有save低可靠啲嘅英文source
亦歡迎喺度share份，方便手足去mark ref

不得不承認晦氣標題易學易吸引人睇

建議唔好用wiki 會比大陸人改

英文版面唔係支那人掌控

香港史官全面進場

推埋呢次唔推喇

林鄭：有無我份？